Для выполнения домашнего задания к 29 уроку "WCF, ASMX, Web Api, REST " 

Исправлено, по сравнению с предыдущей редакцией решения

Проект Otus.Teaching.Concurrency.Import.WebAPI заменен на проект WebAPI сделанный на net core 3.1

В нем есть контроллер CustomerController, реализующий получение клиента по id и создание нового клиента. 

В классе контроллера доступ к данным осуществляется через методы репозитория CustomerRepository, реализованного в проекте Otus.Teaching.Concurrency.Import.DataAccess

Репозиторий подключается к локальной базе данных через контекст CustomerContext, строка подключения задана в методе OnConfiguring

Приложение разворачивает host по адресу https://localhost:44341/

Также в решение добавлен консольное приложение клиента ClientWebAPI


В нем реализовано добавление случайно сгенерированного клиента и показ клиента с Id, введенным с клавиатуры.

